<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Untitled RSS Feed]]></title><description><![CDATA[Untitled RSS Feed]]></description><link>http://centroslibres.org</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Tue, 04 Oct 2016 04:09:45 GMT</lastBuildDate><atom:link href="http://centroslibres.org/rss/" rel="self" type="application/rss+xml"/><ttl>60</ttl><item><title><![CDATA[Centros Libres]]></title><description><![CDATA[<div class="sect1">
<h2 id="_01_clara_visi_n">01: Clara Visión</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="sect2">
<h3 id="_presentaci_n">Presentación</h3>
<div class="paragraph">
<p>La carretera Inter-Oceánica que conecta el Cusco con el Brasil, atraviesa en Madre de Dios una región del tamaño de Panamá, con la mayor biodiversidad del planeta y escasos 150 mil habitantes los cuales necesitan urgentemente modelos alternativos para alcanzar una prosperidad sustentable en armonía con el bosque.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>Centro Libre Clara Visión se plantea como un espacio facilitador para la recuperación y puesta en valor de este conocimiento entendido como tecnología liberadora del ser humano.</p>
</div>
</div>
<div class="sect2">
<h3 id="_objetivo">Objetivo</h3>
<div class="paragraph">
<p>El establecimiento de una chacra-laboratorio para la experimentación, investigación y creatividad apoyada por tecnología libre  en todo ámbito desde la arquitectura, comunicación, generación de energía sostenible, agroforestería, como también la sostenibilidad alimentaria, ecosistémica mediante la gestión de cultivos y bosques.</p>
</div>
<div class="paragraph">
<p>El centro abrirá al público ofreciendo talleres al tiempo de ofrecer una plataforma para  personas-investigadoras dispuestas a desarrollar y compartir su conocimiento en espíritu comunitario.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>]]></description><link>http://centroslibres.org/2016/09/30/Centros-Libres.html</link><guid isPermaLink="true">http://centroslibres.org/2016/09/30/Centros-Libres.html</guid><dc:creator><![CDATA[Sebastian Silva]]></dc:creator><pubDate>Fri, 30 Sep 2016 00:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>