<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Untitled RSS Feed]]></title><description><![CDATA[Untitled RSS Feed]]></description><link>https://somosazucar.github.io/centroslibres</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Fri, 30 Sep 2016 20:06:14 GMT</lastBuildDate><atom:link href="https://somosazucar.github.io/centroslibres/rss/" rel="self" type="application/rss+xml"/><ttl>60</ttl><item><title><![CDATA[Centros Libres]]></title><description><![CDATA[<div class="sect1">
<h2 id="_01_clara_visi_n">01: Clara Visión</h2>
<div class="sectionbody">
<div class="sect2">
<h3 id="_presentaci_n">Presentación</h3>
<div class="paragraph">
<p>Desde 2006 frecuentamos las regiones aledañas a la trifrontera Peru-Brasil-Bolivia y observamos grandes cambios en el territorio peruano, especialmente a lo largo de la nueva carretera Inter-Oceánica. Al mismo tiempo, nos enamoramos de la belleza natural y riqueza cultural de esta zona. Por ello sentimos el deseo de habitar en este lugar maravilloso, protegerlo, y llevar nuestras actividades de investigación y desarrollo, así como de difusión y promoción de tecnología libre, directamente ahí donde puede tener el mayor impacto medioambiental y social. Habiendo establecido alianzas con grupos y personas tanto en territorio peruano como brasilero y boliviano, 2015 es el año en que emprendemos esta misión.</p>
</div>
</div>
<div class="sect2">
<h3 id="_objetivo">Objetivo</h3>
<div class="paragraph">
<p>El establecimiento de una finca laboratorio para la experimentación, la investigación y la creación ligada a la tecnología libre (arquitectura, comunicación, generación de energía sostenible) y la sostenibilidad (para cuerpo, ecosistemas, alimentos, cultivos, bosques), abierta al público, donde se realicen talleres y se reciban personas/investigadores dispuestas a compartir su conocimiento con las comunidades.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>]]></description><link>https://somosazucar.github.io/centroslibres/2016/09/30/Centros-Libres.html</link><guid isPermaLink="true">https://somosazucar.github.io/centroslibres/2016/09/30/Centros-Libres.html</guid><dc:creator><![CDATA[Sebastian Silva]]></dc:creator><pubDate>Fri, 30 Sep 2016 00:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>